希望張士零可以利物浦有好發展

其實幾同意利迷果幾句... 佢(張伯倫)真係似謝拉特...

體力好... 技術好... 又識入波... 係傳波未有謝拉特果種藝術感....

但要補充一句... 佢係有POTENTIAL... 但阿仙奴可以激發起幾多就係另一回事...

照目前嚟睇... 雲加令佢POTENTIAL打左個5折... 希望佢一切安好... 繼續成長... (說實話如果佢去左利物浦但又發展得好... 到最後勁嘅... 我真係唔介意...)

真係好開心 屌啦星終於簽到chambo

理撚得某班hater 點唸我j撚左先

真利6萬都可以唔要 其實佢去車都有中場踢 車中間都唔夠人 佢係一心想去利姐

多個多功能球員非常好 出波準 射術好

其實利班中場係好多球迷眼中咪又係垃圾

所以多一個唔多呀 大家當張仔係垃圾啦唔該

佢會用表現遂個bin c

射術好到咁多年入單位數

中龍當入球你未撚聽過 ?

利狗真係世界級

樓上全部賤種阿狗破壞利阿友誼

買個廢人都J成咁
幾無出色先做得出

死阿狗

點睇雲佩斯係曼聯既發展

歐冠都拎左了